
                      Personalmente a mi me parece qe la peli esta muy bien las escenas de lucha enganchan mucho y el hecho de qe esta basada en hecho reales la hace mas interesante :D
        
            